/* 10 Porównaj liczbę wykonywanych operacji typu anulowano bilet, 
	zmiana daty biletu na dwóch konkretnych realizacjach lotu  w których: 
	odległość między portami wynosi powyżej 3500 km 
	, a w drugim poniżej 3500km. Zestaw dane z jednego konkretnego roku.*/
SELECT
	{[Measures].[Operacja Count]} 
ON COLUMNS, 
{
		([Realizacja Lotu].[ID Wyk Lotu].[2],[Typ Operacji].[Nazwa Operacji].&[anulowanie biletu],[Lot].[Rodzaj Odleglosci].&[Dalekosiężny]),
		([Realizacja Lotu].[ID Wyk Lotu].[2],[Typ Operacji].[Nazwa Operacji].&[anulowanie biletu],[Lot].[Rodzaj Odleglosci].&[Bliskosiężny]),
		([Realizacja Lotu].[ID Wyk Lotu].[2],[Typ Operacji].[Nazwa Operacji].&[zmiana daty biletu],[Lot].[Rodzaj Odleglosci].&[Dalekosiężny]),
		([Realizacja Lotu].[ID Wyk Lotu].[2],[Typ Operacji].[Nazwa Operacji].&[zmiana daty biletu],[Lot].[Rodzaj Odleglosci].&[Bliskosiężny]),
		([Realizacja Lotu].[ID Wyk Lotu].[1],[Typ Operacji].[Nazwa Operacji].&[anulowanie biletu],[Lot].[Rodzaj Odleglosci].&[Dalekosiężny]),
		([Realizacja Lotu].[ID Wyk Lotu].[1],[Typ Operacji].[Nazwa Operacji].&[anulowanie biletu],[Lot].[Rodzaj Odleglosci].&[Bliskosiężny]),
		([Realizacja Lotu].[ID Wyk Lotu].[1],[Typ Operacji].[Nazwa Operacji].&[zmiana daty biletu],[Lot].[Rodzaj Odleglosci].&[Dalekosiężny]),
		([Realizacja Lotu].[ID Wyk Lotu].[1],[Typ Operacji].[Nazwa Operacji].&[zmiana daty biletu],[Lot].[Rodzaj Odleglosci].&[Bliskosiężny])
} 
ON ROWS
FROM [Hd 74]
WHERE (
	[ID Data Dodania].[Rok].[2013]
	//[ID Data Dodania].[Rok].Members
)